今日返工班碌柒，捐撚左你份人工去星火，入黎放低你張收據

手足響出面打生打死，你話要焗住番工，又話要被罷工乜乜柒柒，OK
今日捉嘅捉，傷嘅傷
你唔放低你份人工幫手足
唔好話自己係同路人

如果呢個post一張收據都見唔到，食屎啦你哋。

講得好

利申：有罷工

講得好

岩聽

科豬幫推

利申冇返工先
然後捐左唔夠一個禮拜人工
會追加

求下大家最少whatsapp IG
叫下身邊人捐，呢個真係基本

光復香港 時代革命

請AL都有人工！！！
係想幫手足嘅！要照捐！

我自己開post冇理由唔捐：

push

冇啦？
你班連登仔有冇良心？

陣間捐

快啲捐！！！！！

做嘢

我冇用
返左工
唯有捐錢

快啲入黎捐！！！！

贖罪卷?

我係碌柒

特登今日放工後先提出。
等班返工友內疚足一日。

我係地底泥

你老味悼啲入黎

入黎呀！

快啲廣傳去你地自己FB/IG

冇人理？

班被罷工呢？

推

罷左課 但無辦法上前線
唯有 小小心意

貼出黎要小心啲

有冇返工都要捐, 今日拉左咁多手足

我今日返左Part time ，扣埋飯錢，捐得咁多，對唔住各位手足

學生下次唔該收番埋

請左SL 有人工都捐

唔係啦 我有返pt 咁岩今日唔洗返工姐

捐

講得好

利申：工都辭埋

學生唔該收返。
呢度係比啲要返工嘅碌柒嘅。

手足加油

大家唔好feel stress
多有多 少有少
唔係贖罪卷黎，只係幫你屋企人既方法
捐完 下一步都要搵自己崗位去貢獻

見到大家肯捐都好有心
但係更有心既做法係大家都晨早起身盡少少和理非既力, 唔好當左做贖罪卷
無論你係塞鐵黨, 番工哨, 鳩企食花生街坊都好, 早D出左門口先
勇武前線巴要既唔係你地課金俾佢地打官司, 而係我地肯出黎支持佢

我冇用